{
  "Downloading resources, please wait": "正在下载资源文件，请耐心等待({{progress}}%)...",
  "Extracting resources, please wait": "正在解压资源文件，请耐心等待({{progress}}%)...",
  "*If the download is stuck or fails, please download and initialize manually. ": "*如果下载进度卡住或失败，请手动下载并初始化。",
  "View tutorial": "查看教程",
  "Starting... First load may take longer, please wait.": "启动中... 首次加载较慢，请耐心等待～",
  "Face swapping... This may take a few seconds, please wait.": "换脸中... 这可能需要一些时间，请耐心等待",
  "Video swapping... This may take a while, please wait.": "视频换脸中... 这可能需要一些时间，请耐心等待",
  "Reload/Reset": "重载/重置",
  "Upload Image/Video": "上传图片/视频",
  "Download Result": "下载结果",
  "Loading library...": "素材库加载中...",
  "No library items yet.": "素材库暂无内容",
  "Upload to Library": "上传到素材库",
  "Download failed. Please try again.": "下载失败，请重试。",
  "Download complete.": "下载完成。",
  "Uploading...": "上传中...",
  "Change Password": "修改密码",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "Password updated.": "密码已更新。",
  "Update failed. Please try again.": "更新失败，请重试。",
  "Login": "登录",
  "Default password is 123456.": "默认密码为 123456。",
  "Password": "密码",
  "Enter password": "输入密码",
  "Please enter password.": "请输入密码。",
  "Invalid password.": "密码错误。",
  "Logging in...": "正在登录...",
  "Sign In": "登录",
  "Face swap successful! Click download to save the video.": "换脸成功！点击下载保存视频。",
  "Face swap successful! Click download to save the image.": "换脸成功！点击下载保存图片。",
  "Initializing video processing...": "正在初始化视频处理...",
  "Calculating...": "计算中...",
  "Video processing progress": "视频处理进度 {{progress}}%",
  "Estimated remaining time": "预计剩余 {{eta}}",
  "Estimating remaining time...": "正在估算剩余时间...",
  "First, drag your front-facing photo into the mirror.": "首先，把你的正脸照拖到圆形镜子区域里",
  "Then, drag the photo you want to swap faces with into the mirror.": "然后，把你想要换脸的照片或视频拖到圆形镜子区域里",
  "Face swap successful! Image saved locally.": "换脸成功，图片已保存至本地",
  "Face swap successful! Video saved locally.": "换脸成功，视频已保存至本地",
  "Face swap failed. Try a different image.": "换脸失败，换张图片再试试",
  "Video face swap failed. Try a different video.": "换脸失败，换个视频再试试",
  "Video face swap not supported. Please update server.": "当前服务端不支持视频换脸，请更新服务端",
  "Please select at least one area.": "请至少选择一个区域",
  "Draw boxes to select areas.": "按住鼠标左键拖拽，框选需要换脸的区域（可画多个框）",
  "Click Start to swap selected areas.": "点「开始换脸」，只对选中区域换脸",
  "Pick a key frame, then detect faces or draw boxes.": "先拖动到关键时刻，再点检测人脸或手动画框",
  "Key Frame": "关键时刻",
  "Detect Faces": "检测人脸",
  "Detecting faces...": "正在人脸检测...",
  "Failed to detect faces at key frame.": "该关键时刻人脸检测失败，请调整时间后重试",
  "Start Swap": "开始换脸",
  "Clear Selection": "清空选区",
  "Delete Selected": "删除选区",
  "Edit Selection": "修改选区",
  "Please use an image for your face photo.": "请使用图片作为人脸照片",
  "HEIC/HEIF is not supported. Please convert to JPG/PNG.": "暂不支持 HEIC/HEIF 格式，请先转换为 JPG/PNG",
  "Unsupported image format. Please use JPG/PNG/WebP/BMP/TIFF.": "不支持的图片格式，请使用 JPG/PNG/WebP/BMP/TIFF",
  "Unsupported video format. Please use MP4/MOV/AVI/MKV/WEBM/M4V.": "不支持的视频格式，请使用 MP4/MOV/AVI/MKV/WEBM/M4V",
  "Failed to read image file. Please try converting to JPG/PNG.": "图片读取失败，建议先转换为 JPG/PNG 再重试",
  "File not found. Please reselect the file.": "文件不存在，请重新拖拽选择",
  "No face detected in the photo.": "未检测到人脸，请换一张更清晰的正脸图",
  "No face detected in selected areas.": "选区内未检测到人脸，请调整选区后重试",
  "Failed to save output file.": "保存输出文件失败",
  "Failed to open video file.": "打开视频失败，建议更换视频或转换编码后重试",
  "Failed to write output video file.": "写入输出视频失败",
  "Video swap failed. Output file missing.": "视频换脸失败：输出文件丢失",
  "Unsupported file type.": "不支持的文件格式",
  "Quit": "退出",
  "Language": "切换语言",
  "Switch": "翻转镜像",
  "About": "关于",
  "Multi-Face Swap": "多人换脸",
  "Single-Face Mode": "单人模式",
  "Face Source Pool": "人脸素材池",
  "Add Face Sources": "添加人脸素材",
  "Please add at least one face source.": "请至少添加一张人脸素材。",
  "Please assign a face source to each selected area.": "请为每个选区指定人脸素材。",
  "Selected area": "当前选区",
  "Select a face source": "请选择人脸素材",
  "Default Face": "默认人脸",
  "Face Source": "素材",
  "Remove": "移除",
  "No face sources yet. Add images to begin.": "还没有素材，先添加几张人脸图吧。",
  "Video swapping stage": "视频换脸中：{{stage}}",
  "Current stage": "当前阶段：{{stage}}",
  "Initializing...": "正在初始化...",
  "Queued": "排队中",
  "Validating input": "校验输入中",
  "Opening video": "正在打开视频",
  "Reading video metadata": "正在读取视频信息",
  "Extracting target face": "正在提取目标人脸",
  "Building face tracks": "正在构建人脸轨迹",
  "Processing video frames": "正在处理视频帧",
  "Muxing audio": "正在合成音频",
  "Finalizing output": "正在生成输出文件",
  "Completed": "已完成",
  "Failed": "失败",
  "Cancelled": "已取消",
  "Enable GPU acceleration for faster processing?": "是否启用 GPU 加速以提升处理速度？",
  "GPU acceleration can speed up video processing by 10-50x, but requires compatible graphics drivers.": "GPU 加速可将视频处理速度提升 10-50 倍，但需要兼容的显卡驱动。",
  "Click OK to enable GPU, or Cancel to use CPU only.": "点击「确定」启用 GPU，点击「取消」仅使用 CPU。",
  "downloadURL": "https://github.com/idootop/MagicMirror/releases/download/server-v1.0.0/server_{{type}}_{{arch}}.zip",
  "downloadTutorial": "https://ccnpyvkdfkte.feishu.cn/wiki/LAn6w4NqwiqeKmkXBrLc4MEBnDh",
  "aboutLink": "https://github.com/idootop/MagicMirror"
}